我宣布：今日係奇蹟日

跌700升返！今日係奇蹟日

嗯嗯
知道了
樓主食咗飯未?

未食冇錢

殺熊，完。
升幾隻去托市，其他唔升，殺完熊倒跌，唔升個D再跌深多兩錢重。

今日殺完熊啦咩？

奇你老母

一出 post 又跌過.

屌你個大波妹